[拒做標提黨] 阿叔黎教你玩港鐵不合作運動

借左細佬ac黎開post 想同大家講下港鐵不合作運動
唔係唔支持港鐵不合作運動 但真係要屌下你地
你咁做真係唔會work 亦只會令民眾離心 咪撚屌我三毛中計撚住 睇埋落去阿叔教你點玩港鐵不合作運動
首先 吹雞
DLLM 聽日不合作運動今日先吹雞 是咪on9?
人又小 d人見到post又唔知出去邊度 阻到d咩 出兩個職員 兩個警察就收你皮啦
要玩既 吹下個星期一雞 夾好時間一次過塞哂咁多條線佢 唔好自己圍威喂啦 塞一個站咁小家點得架
自己開個TG grp 起碼夠人搞哂咁多條線先好做野 人多就遍地開花 你地識架啦
第二 文宣
任何民眾運動
文宣都好好好緊要!!
文宣都好好好緊要!!
文宣都好好好緊要!!
你咩都冇 淨係做 人地只會覺得你搞事 你唔講人地點知你目的係咩
記住 各種活動 遊行好 示威好 衝擊好 不合作運動 等等 只係手段 而唔係目的
但你唔講你目的係咩 淨係做上述既活動 你就會變左為破壞而破壞 為搞事而搞事 成為一班泄憤既暴徒
所以點解文宣咁緊要 佢係點樣可以legitimatize到你既行動既重要一環
呢個係最近睇到文化沙龍(有立場姐姐果個)講言說果一part學到既
一定要有日子時間
1. 自己友易跟/幫手
2. 真係要撘車 趕頭趕命果d 探醫院探監果d 既市民可以提早諗定撘其他交通公具 咁你係塞人既時候遇到民眾激烈反抗的機會都低d
文宣做得好 做到我老闆都見到 就係我攡正牌遲d返工
文宣做得唔好 冇人知 就係我自己遲起身作個藉口到比人屌到反肚
第三 實行方案
以下係個人意見 可能阿叔old school 其實做咩都好 都要留番條生路比人行
唔係不合作運動就一定要極端到一次過搞人幾粒鍾既
DLLM 我約左條女睇戲 遲到一陣都話呀 遲三粒鍾散得啦
約左陳師拉打牌 打少兩圈都算啦 打少四個東好難唔屌你wor
所以留番條路比人行
塞半個鍾 放半個鍾
八點塞到八點半 九點塞到九點半 十點到十點半
留番半個鍾比人行 咁你個運動先sustain到 一星期一次 搞你半個鍾 都唔係好阻你姐
行動既目的唔係要搞到交通癱瘓 係要表達到對港鐵既不滿
唔好搞到咁極端 要攬住全世界唔比佢地郁 咁先容易爭取到群眾
第四 execution
呢PART純9up 落到場自己執生
係睇電視見到d人卡住度門後有感
其實好易比人破解 推你出去就玩完 同埋容易比人入 因為你真係故意卡住架車
反而你掉D野落路軌卡住可能仲好 真係唔小心 吹唔漲
缺點係難控制上面所講塞一半放一半時間上的問題

阿叔都係出個大岡 亦都係撘地鐵冇聊諗既 所以應該都唔多完美 有其他意見幫手完善個計劃 不妨提出 叫阿叔自己做?阿叔當然係番工不了
等你地推到我老闆都見到 我就可以遲番工 係咁

推到我老闆都見到

吹星期一啦

😂我都咁話，不過fb冇咩影響力

不受傷
不被捕
一個都不能少

推

文宣 文宣好重要
文宣咗先做

唔好再玩不合作啦！反效果呀！

每次不合作，只要令一個「中立」人變藍，林鄭都會笑到收唔到聲喇！今天金鐘已有暴力衝突過！令人反感！

我只能勸勸大家！

唔使我講
和平 理性 非暴力 保衛 100分
勇武 衝突 負100分

0分重作

我唔想開一個新線講，只能搜㝷「不合作」，再一個一個勸！

唔使我講
和平 理性 非暴力 保衛 100分
勇武 衝突 負100分

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

柒少陣啦p牌 負乜9分啊 有你呢啲柒頭講埋呢啲9嘢林奠就笑到收唔到聲啦

美國記者尋找元朗恐襲目擊者

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

我同意

我覺得有目的同文宣既不合作運動係有意義 9做當然唔好
你打副本都要接個任先啦

推 我同意要時間醞釀
某程度可以把握時間做定文宣
加上可以更有部署
至於實際執行可以再傾

其實扮暈擋車門係好撚戇鳩嘅一件事

希望樓主咁講你地會啱聽啦

唔好成日話民意冇用，淋病就係唔理民意先眾叛親離，我地冇理由做番同一樣野

聽下人講咁樣阻住人番工冇著數架，成個運動本身處於弱勢，而家先叫有少少樹會唔可以再失民意

幾千人冇組織地遊地鐵河
金鐘上車中環落車
然後再調返轉中環上車金鐘落車
係90分鐘內不停轉車應該冇違反港鐵附例？
有冇律師講下

有撚幾千人咩

如果傷者懷疑骨折係唔係唔可以隨便郁？如果係車箱入面，要拉手製同車長講？之後清車等救護員？

高汁

其實30-40個人一個站 穩塞到一個站
卡10個站已經搞掂
真係唔洗好多人

上面呢個係話幾千人迫地鐵
迫地鐵呢個動作係唔會令地鐵行慢左

我係同意你所講，攪乜撚野快閃
你而家係政治活動，一定要比時間消息傳播
由網上到報紙，到個個香港人都知呢日地鐵會塞
支持你既自然會到時間出黎幫手
唔支持既唔改搭巴士沒得怨
今日講聽日做，人地連你做緊咩都唔知
只會怪你阻撚住哂
好似而家個個星期遊行咁，大家都知出黎做咩

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推下依個

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

同意 尤其以下2點

文宣：係比人了解你既理念
如果其他人唔明白既 你就只係搞緊事
當佢明白左 你做既野先有正當性
建議：print幾張文宣 貼入車廂入面做解釋

預告：係比人有個預算/心理準備
真係趕時間/介意既 咁係比機會佢自己提早出門/改變行程
就算係無所謂既 亦唔好打亂人地既時間表
建議：起碼要有48~72小時通知 要所有媒體都接收到呢個資訊

任何民眾運動
文宣都好好好緊要!!
文宣都好好好緊要!!
文宣都好好好緊要!!

幫推 唔好俾藉口啲人嘈唔知頭唔知路冇預時間

推上去比D仲搞緊既人
要文宣要預告呀